【挑戰者1號】你地係戲院睇果陣觀眾有冇呢兩吓反應聲？

全場有2吓反應聲

第一個位：嘩！！！
第二個位：哦 ~~~

第一次見香港人睇戲有反應聲

高達
波動拳

隻高達好靚

冇，零反應

gundam 果下，成場人:嘩~

第一個位就係呢到

The Shining一入酒店大堂全場嘩左

笑死

gundam一出現，全場人哇~~~~呵呵呵呵呵

另多有個女仔係唔係都嘻嘻嘻，呵呵呵，哇哇哇

一定出紅水
心諗

見到孖女嗰陣有人講oh shit同合埋眼

我嚟

第二個位係高達同hadoken
同埋踢蛋

有望同今年 avg3
排名頭 一二

第3桃戰係指重視過程？ 結未個製作者死左未既意思係咩？ 同埋班反派暗示外掛9 定代打9

好耐無見D人睇戲有呢D反應

打機唔一定快快爆機

而係不斷自己探索
就算 game over 都係開心

10而家個個都衝爆機
8090年代的確係自己探索多

The Shining嗰幕同見到孖妹嗰下
(我都不自然屌咗聲)

當然仲有大刀嗰句

你睇太少戲，好多時戲院啲人有反應，會哇

女主角問男主角係唔係full gear 係到摸佢 全場人 wow

片尾主角係貨車出黎
警察檔住班fans
其中一個用手檔住個亞裔女仔個胸

課金狗

屌尋晚喺荷里活睇
有個仆街港女呀嬸睇到一半拎部手機出黎上fb

咁好野,而家好多戲院一入去已經冇晒訊號